CS:GO🔫(39) Fnc反cup 邱慧雯係18樓立刻跳

2

3

Pistol round都輸埋

冇人報jw係後面

死都唔俾fnc map control

Cup唔cup都跳

Bad boost

NIP嬴到MVP, 我即刻係4級樓梯跳落去

其實堆coach要企咁耐 頂唔頂得住

玩留

f0restw0w

用返舊名
好懷念

笑死

唔想搞到香港淪陷

draken差D想TK Xizt

nip

準備一齊jump

Tyloo心諗點解唔係自己對nip

NIP贏唔到MVP真係可以解散

nip...

墊手腳屍底

正式宣布draken上錯賊船

嘩屌forest ho ball

agger

呢兩隊衰撚過mm場

Nip on9

笑撚死

10-5 變 8-7

咁都輸得真係屎都食得....

屌 Get Right個頹樣加埋支旗真係應棍到

hsk 好勁

Get right clutch個樣仲灰過頭先

呢round

韓仔

Get Right呢ROUND正既

打呢隊MVP都打成咁....

肥堡係咪已經放棄左步槍

下場抽中fnc就16-0

draken 打得好撚yolo

ho nerd..

Nip 可能對手

HR FNC AST VP/SK Gambit CLG

得CLG同HR有的機會贏

HR都應該過唔到

1-1同返1-1個啲打

想睇fnc vs nip

原來仲有隊FaZe

rip連hr都唔夠打啦

sor 原來clg 贏左 當我無講過

其實宜家CLG都幾勁，自從Rickeh同FNS加入佢地有齊哂贏嘅條件，問題只係nahtE發揮成點。

我反而覺得Koosta同nahtE重要的
冇睇NA好耐
但如果nip贏唔到CLG
我諗同LDLC Kinguin個堆同級

不過BO3 又唔同計法...

HR佢哋練習應該係咁多隊之中最多，唔好underrate佢地...

勁

Nip 千祈唔好中Cache就得

其實全隊都重要(廢話)
不過CLG比咗star role koosta同Cutler.
nahtE係負責拎map control.
但佢始終經驗唔夠(2014先開始打CS)，如果佢發揮唔好CLG就好危險.

nip識打cache

1-1 today, was annoying to play against the Koreans but we managed to win which is the most important thing! also happy birthday @THREAT_CS

打5E D韓國狗真係好撚煩
慢到閪咁

NiP vs FlipSid3

NiP vs Vega Squadron

拎果1-2場黎講做乜鳩
vega不嬲都係cache勁架啦
apex好似講過cache打過最難打係vega

never pick cache against me,mother fucker

inferno就真係弱智啦

NiP cache OP個陣係有Primary AWPER.
自從簽咗draken佢地冇輸過cache! so EZ NiP!

agger. 睇佢地打G2係咁送frag. 攞位都唔用flash sosad

Pro player?

TAZ真係...

vp mirage垃圾 俾人炒 唔識打

Tyloo vs MVP

g2 vs sk

g持外掛shox打柒wallen

\
shox > wallen

KENNEL有冇SP

點會冇
你on9

who can teach me how to play cs?

asian no brain so I go play EU ser

play EU ser carry = this

I am out

WA好勁呀
你都係想我咁講姐

慎下都唔得 sor lor

起身屌閪啦

有個女仔

好正

成日見

點算！！

佢有仔不過

我估

好有氣質

瘦底大波

正腳

係個髮型有啲80年代，應該係style黎

好想快啲見到佢之後視姦佢

見佢部iPhone 5

個mon爆晒都唔換

一定係好女仔

下次影完share比大家！

佢個日係我隔離

跌左野講左句艾呀shit ><

鹿仔

琴日去左買公仔

見個sales係到忍笑

仲問我洗唔洗膠袋

今日開始就同鹿仔相依為命

有sptrader

why

xD

ha

haHAA

隻手幾白滑

棒子

wat

瀨左屎

TRUE

想睇你種花

種🥕🥕

想種錢

放全新ip6p 灰16 全新有保 pm

【科技商機】全球富豪擲錢撐人類升級產業！

tbh

there is no way

google is overvalued

it's not even close

今年有冇機會二連冠呢
拎埋聯賽冠軍

wat?

prison break spoiler: they escaped from prison

歐聯
西甲

過到拜狗先出聲啦賤種鍠

六師弟

「我哋以前嘅居住環境曳到，老鼠通屋走，咁你點呀？依家有劏房，乾乾淨淨有冷氣咪好囉！」

「睇番以前初初，我記得我同我前妻（寶詠琴）個理想，層樓千五呎，有一百萬定期存款，我已經好滿意。當時。唔係我一開始就諗要有錢要有幾錢，邊有得咁樣諗？你估傻嘅咩？」

大劉係咪就嚟死 先講埋啲咁嘅嘢

香港真係natural selection現代版

屌完閪起身

joke

ok la

nws help me order a gsx1000 ty

pizza deliver yau pay VISA

no need pay tips

dllm so smart

都係不了 香港貴一百蚊有兩年保

Sennheiser got global warranty ga dog...

Buy sennheiser from hk = 100% on9 jai

1usd = 10hkd😂

窮撚先計較個少少錢
幾時見simple同nws會計較個dd錢

有錢人先最計較

有米仔

你見我平時嗌pizza唔比tips就知

利申：好撚有錢，戴2隻撈出街

宜家興帶到鐵線拳咁

聽人講大陸啲人搶錶係成隻手斬落嚟

要既係隻手 唔係隻錶
帶得錶都有d錢, 斬左佢隻手等佢比錢買返隻手

Yik Hong Tsang

Shu ban poon

自己爆自己名出黎
然後爆人名出黎, 正宗小學雞

下午茶 Dip Dip 薯條
- Dip Dip 薯條 (蜜糖芥末醬) + 脆爆雞粒 x 1
- 忌廉雞蓉粟米湯 x 1
1 HKD36.00
下午茶 意粉/螺絲粉/長通粉/焗飯套餐
- 芝士白汁雞皇長通粉 x 1
- 輕怡百事 (罐) x 1
1 HKD40.00
下午茶 意粉/螺絲粉/長通粉/焗飯套餐
- 葡汁雞皇焗飯 x 1
- 輕怡百事 (罐) x 1
1 HKD40.00
總金額 HKD116.00

cum at me bruh

rich

stfu

why usd > gbp

絲打好正
受唔受溝

利申: 有5層樓

Less secure app
Sunday, April 2, 2017 2:20 PM (Colombia Time)
Santa Marta, Magdalena, Colombia*

yau hack

want diu kennel

i buy in hk suen la, little money

why
u suck

幫佢含完再屌佢屎眼

最後祝福？

屌佢屎眼再逼佢含

今日教大家

點樣拎住50萬

係香港做到財務自由

想知既donate左先

好撚嬲啊
姐係咁，
咁多個sem 同女人part project，10次有9次都中撚伏，9次唔係freerider，
就係last minute 出現扮有做野你又冇得話佢，好在都係4-5人一組唔洗硬食，
仲有一次就真係正常人。
如果係靚女嘅話都無咁嬲，當自己唔撚好彩撞正隻娘娘。
好啦奶野啦，今個sem 避唔到中撚左隻極品，仲要得2條友一組，
本來可以solo，點撚知搞搞下變左咁撚樣2個，
仆你個街，堂又唔撚上，連做乜7都唔知，
柒都算(真係客觀柒，係 - 3sd 嘅柒)，仲要肥 (+ 2 sd 肥)，
肥柒都算啦，仲要半freeride，搵你傾project，
blue tick下又單字覆，我完全平衡唔到個心理，啊，想搵位入鳩你，
啊你又彈出嚟up兩句又縮番入去，理解唔到咁嘅物種點解會出現。
唉，真係慶過火屎。仲要prof都發現條撚屌唔上堂，
同我講深表同情叫我lead著佢，唉呢劑野真係慘過自己屌自己屎忽啊。

入實驗室
話說今日上bio lab course入實驗室做微生物觀察，
我地要用枝棉花棒掃下d周圍d野拎d微生物再掃落個agar plate睇佢生成點
咁我就貪得意將枝棉花棒掃下自己條J再掃落個agar plate睇下會有d咩菌
之後先醒起lab report要寫番自己掃過d咩，我應唔應該誠實咁講I brushed my J

國唔國d女人好麻煩
咩叫你估下
好多時間同你估下估下咩 臭閪= =

C打有道理

I can't read your fucking mind

tyloo 同MVP終於有機會嬴

支持國人屠殺韓國棒子

呢場仲矚目過冠軍

咁ace

tyloo輸了不要回中國

CN CS

HUGE MISSES

呢隊MVP 真係弱智架喎

俾人笑到仆街

點解咁鐘意去送死 搞到啲caster都唔知點反應好

GG GUO RAN= =

回家了國人

不能回国啦，都把国人的脸给丢光了！

以后再看TyLoL的比赛直播我就是狗

前排排斥完韓國 宜家仲輸埋 貼吧又暴動

貼吧好好睇

拉倒吧，输给棒子了，都没有国足给力，趁早解散了算了

结婚了，摸太多柔软的东西，手上的老茧逐渐消失了，曾经的鼠标感没了。

lol tyloo korean no.1

Tylol

陽具打頭怎能算是欺凌 ，那只是一種名副其實的「當頭棒喝」，讓被打的同學，提早體驗社會現實，使他們不要以為入到港大，人生就可以平步青雲。人生的道路很漫長，這個社會上，還是有無窮無盡的事會讓你體驗到被陽具打頭的感覺。

有冇人放key

11號有咩事會發生

15蚊都收到就出奇啦....

16呢

點解依加無晒x6 skin

faze

wtf niko

3 hp

niko

做咩GAMBIT同FAZE D人個名後面有個數字既@@?

g持黑貨

將d skin掉晒入opskins轉錢
11號跌價拎錢走 升價即刻入貨 有冇得諗

比盡10%

大部份人話唔會跌價

已經做緊

insider

咁多cash web 有冇個易玩d...

一、椅子不适应
1、椅子太硬了
2、椅子太软了
3、不适应赛场椅子的牌子
二、天气原因
1、下雪
2、下雨
3、下冰雹
4、阳光太好了
5、冷
6、热
7、不冷不热（不能给对手造成麻烦）
三、赛场因素
1、场内因素： A、裁判帮他们 B、裁判不帮我们
C、对手身体太强壮 D、对手技术太细腻
E、柱子帮了他们挡子弹 F、对方选手发挥BT+超常
G、补时太短 H、补时太长
2、场外因素： A、客场作战，气氛影响 B、主场作战，干扰太大
C、观众不为我们喝彩 D、有人往场内扔手雷

咁岩姐...

點解冇哂D平KEY，因為$18都有人接貨

屌你老母...我D CASE黠搞...

11號一定升...唔升搵我...

而家D SKIN已經供不應求，KEY價去到$18都有人接....去到中國服開埋一定仲多人....點樣唔升....

why 11號跌價

之後直接係steam買key

CSGO国服4月11号正式发布 = =?

YS

csgo market is interesting

揸避險工具啦

例如：key

KEY= 黃金XD

傻仔

辣殺game

宜家入啲cash trade下先

is it a rise or a decline

rocket

crowd psychology

飾品吧ALL SCAMMER NOW

give me some link i dunno what to search for

入定貨 一個轉手

如果crash一定係market掃平keys

dun need to ff too much

CSGO fall!!

決定返去玩CSO了

now csgo market = 香港樓市....

THE WALL STREET JOURNAL

-[BREAKING]- GO Market Rout Continues As Panic Begins To Engulf The World

Market Plunges, Forcing New Scramble to Solve the Crisis

[img]
[/img]

[img][/img]
Case trader for Tungy Ltd. : The largest crash of the GO History

M4A1-S Cyrex FT continues downtrend, Break through 50-MA Support

Tungy Ltd IS DONE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打未

JJ??

yo tungy we talk

ho ball

屌左女

k

Always
top frag but noob teammate
No frag but good teammate

No frag but good teammate

means u r not good

每年到過完新年就升....去到10月前後就跌...

dllmch

I think so

kids like tungy have pocket money

More

curry this week gum hot

輸比韓國隊

CLG

Playerunknown's Battlegrounds - game 都開唔到既垃圾GAME

我開到喎

岩先開到次.lag撚到仆街= =

me mo gum ge problem...
jar ga-.-

頂先唔係14:1架咩

柯仔今晚9up?

sup bitch

巧牙

但我唔想同你9up

咁算囉

最近還好嗎

this one gd use?

rich...

TLW

u too..
chung jai賣鐘仔

瓜地人真是勁撚到

5e++

simple= 冇禮貌既00後

砌左個s&p500 program trade

有0.01% net profit

成仙了

#IT狗 #億萬褲翁 #richlife

鐘哥

屌你老尾 搞咁撚多野先0.01%

flamie = 老屎忽

你支持了我国的tyloo嗎?

konfig

下一場打回原形

所有2-0隊多謝North中

唉 想開伽瑪箱又唔用得市集功能.. 有冇人可以比10個我？ 可以比手頭上一個藍skin你

molamola

咁又點樣比....

seized = 誠實小學生

交易

Edward = 唔出聲既老豆

誠實小學生

溝緊條女 佢同我講尾機 懷疑波台真係有女上黎睇

一定有

星期六約左個女會員去食大喜屋

溝緊條女 連力威都未聽過 係未溝唔過

佢d線條一定唔靚

最正係條女同我一樣鐘意火影

懷疑佢係波台其中一員

知唔知咩係ching ho ball先

應該知
唔敢問住怕佢入黎moon post

希望佢唔會入黎

cajunb 緊張？

ching dai ball

有冇圖，我幫你睇下

KONFIG

我都想識d咁既女🤤🤤

比trade link我

係個mic度吹下吹下就得架啦

條link係邊揾 ？

thx bro

物品庫->交易提案->誰能對我交易->最底條link

呢條先啱

btw唔用得市集真係好慘

十個傻仔九個個名後面都有 -iwnl-

呢條真係啱

profile set番做public先啦

梳囉

ok喇

swag -iwnl-

kennel -iwnl-

忙中偷閒

NUKE , VP EASY

u aint busy

1v1 me

yes

busy ppl are rich

they said

my heart rich

拍情慾戲 崔碧珈 ：係真做！

this ching good

wa ging

玩門
高汁
我

Nip虛火

屌你老母肥堡

呢2隊好有娛樂feel

人地eco你買頭盔得枝USP推LOBBY仲要唔撚望鐵門

快撚D去死啦肥堡

Ace

1.6 NEO

1.6!!!

Control room

兩隊鬥廢
VP應該買得好重外圍

MVP > VP

假波狗食撚屎

nip真廢
vp打假波

玩playerunknown不如玩CSGO既hunger game ser

Wtf Vp?

Xizt

班友個樣鬼撚到

LMAO

VP又搵錢

我到底睇左乜鳩

vp幾撚好戲
下下射空氣
買重左唔過20ROUND

決定訓通宵支持FNC贏AST

21

22.5

G持SHOX

想睇

E家仲有得賭槍？

有

大陸

可以比網址我？

有無人有刀賣?

呢個有得拎番自己既賭本，但唔係大陸
我都係想去下大陸果個賭

大陸冇得拎返？

大陸鎖國 賺左錢都唔比你拎走

大陸果個唔知

其實點解CSGO唔加下斧頭之類既近戰，揸刀揸到悶

VPGAME
MAX PLUS

有斧頭片睇喎

開波未呀

say real 覺得唔係JW 同olof 渣左...
今年好似隊隊都勁左好多....(除左NIP)

senor vac

OLOF 15年都唔係話真係好勁..

fnatic

15年冇第一都有第二啦

咪話佢15年拎第一其實唔係特別勁囉
改左枝tec9 都收左9佢皮

rex 有無刀賣

Csgo188

who

m9 marble fade how much

bb,help

4000hkd fast trade

u hv skin?

會唔會太得閒

simple 有野問

有無食過火間土

似麻麻地 食過一次壽司廣 好食

食景咁 有無介紹

一定要日本野?
Isquare有間食西班牙野好景加唔貴 好似係

想食日本野 好耐無食
on99 生勾勾

生蟲啦Pk9

痴線架咩無啦啦jer 9我

好似得你間火間土

Doraya cwb the best in hk

sad gum eat that one sin

who ah bb

我Like壽司角

5river in love

番黎請你食ok

你就好啦 屌閪屌到咁晏

食宵夜啦死去

me n gut = good fd now

係咪要打3支

壽司角seems高質

d fd say 5 ho eat b4

吳梅輝你死硬啦

我宜家就起你條女底

開我名？未死過呀

開吉仔名 未死過呀

5河破處未

ok po 你條女上黎

最憎人話我矮

sleep,on99

冇撚用

記得唔好笑

返緊上大陸 ResidentSleeper

兄弟你在天安門下了包沒

下了一大包麵吃

C4炸了沒

咋了

等緊個friend

一齊去叫雞

陪佢見客 希望見完請我叫g

見客

Me = agent, he = g

好彩有wifi

看见国人揸什么日产都是叛国

gg我地9up既野已經畀共產黨拎晒

wife

be my wifi

U.S. airstrike against Syria !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自編自導自演

trump wants a war

he always want111111111111111111111111

become real

NA CS

發死人財係咪要捐錢

點解csgo無Syri地圖

有嫁 我聽人講seals都係打cs練teamwork

係

如果真係打得成應該今季唔洗再trade

OpTic XxTrumpxX

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

有冇人放刺刀？
比現金要面交

this ok funny

好似發燒

上不到谷歌!!!!

OpTic XxTrumpxX：sup bitch

Tyloo CaptainXi：k

不得不講大陸妹已超越港女

但d大陸佬仲係7下7下咁

大6 miu 正

同港女一樣偽韓裝 但係個樣皮膚都正好多

好耐冇見張圖

成龍幾百條女

arm

war please

真人cs

發言人說：「我們希望會有更多攻勢……希望這只是開端。」

香連自己內亂都唔掂仲得閒理人？

i saw this in CC post

k bruh

返大陸叫雞++

++

we can call 1G respectively then mix & play

oil price oil stock

ww3 please

友情既表現

= =

D人成日叫mayday mayday 係咪5月天fans?

Yes

Chow me

又唔係勁 又唔開咪
成日係到害人果班撚樣都唔知咩心態

不過有口都冇用
你睇下bbd仲廢撚過styhk
我就唔開名啦

打mm 都要開mic 個班撚樣都唔知係咩心態

mm 開mic 個d 我一撚定mute 左佢

打MM都唔知咩心態
次次撞親香港人都開外掛打鳩我

成日俾人迫害 我5排全部SMFC GE
對面1隻LEM 其他DMG MGE開哂自描
on99

打CSGO 都唔知咩心態....

facebook死ser??

而家D傻仔成日以為一個論壇要高質=學術/ 知識
如果係一個學術論壇係岩既...
但連登高登從來個定位都唔係咁...
高登上到位就一個字「膠」
今時今日既連登真係一D膠力都冇

+pok

點解會話呢到D改圖愈黎愈低質，明明技術上愈黎愈勁，因為佢失去左個本質，就係陣膠味，連登咁耐得果張工人搬走把遮既改圖真係笑到gapgap聲

無論技術幾好，學識有幾深，脫離左個「膠」字，其實唔需要上高登連登

say real... 呢D真係高登核心價值....

下次我真係打曲線要講明算...

講呢句野一係100毛中坑fans一係智障....

老老實實連登三個月內肯定有一次大型移民潮

D人已經蘊釀好個離開既情緒，你見呢排日日有「低質」post，個個都過千正評，你就知呢到D人幾撚不滿，純粹係因為高登冇人大家先留係到，當講故台/賭波PO有人吹雞走，連登一定即時少一半人

不過當呢班人走，又代表高登又會變連登

其實屌狗有咩問題

屌 你收收埋埋屌 撚有人理你咩

arm
我都好小上lihkg
D post悶撚到

同性戀都俾人屌啦

169

say real
消化仔= 槍都揸唔穩+準心瞄地下+隻手小兒麻痺行路果陣長期唔郁+聾
撈化仔= 槍都揸唔穩+準心瞄地下+聾+ you fking block me
MG仔= 槍都揸唔穩+ 鳩沖+ you fking block me
中二病MG仔= 唔識郁既跛腳AWP
DMG= 泡槍然後懷疑對面外掛
LE= 多數會標榜自己係LEM跌落黎
LEM=多數會標榜自己係SMFC跌落黎
SMFC=多數會標榜自己係GE跌落黎
GE=外掛狗/毒撚

左邊MORE

冇rank果d呢

123tick

me use lihkg only see csgopost...

Ng pui fai

sai ng sai gum...

廁所收得1格?

btw 你殘障人士？

+冇時間打

見唔到我？

lel

有冇人打MM

你老母畀狗屌

其實俾狗屌有咩問題
你個人類法西斯

我屌你老母 你老母比狗屌🐶

人獸交根本係人類既天性

不了 唔忍心見到手足做狗

唔俾狗屌/唔屌得狗=唔俾黑人屌/唔屌得黑人

其實生蠔有咩咁好食....

無知一問
如果要用keys黎換野係任何keys都得？

是

你唔識食

認真 屌狗同d毒撚屌蘿莉有咩分別

除左人狗之分之外

上次食左4隻
扯旗扯到第2朝

毒撚係唔會屌蘿莉
希望你可以搞返清楚

覺得好食果D9成係陽痿

唔好冇肉毒撚

一入左綠色線結界

變左56k

綠色線係咪唔用得csl

好人好者點會唔煮熟D野黎食....
石器時代咩....

生蠔=違反天性=屌狗

csl失聯了

it9有無update win10 creators

你條脷接觸到舊蠔果陣其實同人獸交冇分別

好鐘意奶生蠔個閪

m$ 野
不了

聽game mode個名好似幾型

食蠔要配白酒

呢隻得唔得

準備回家打機

啲人測試曬
一部clean install 嘅機 開game mode 同冇開係一樣fps

csl = 新界專用電話卡

一離開新界就即刻收曬皮 好似十年前cmhk 2g 上網咁

Now 1 key how much$...?

你預$16上下啦

$100收6條key

見到xgod top frag都知係咁先

gambit

岩岩食完

Btw d大陸妹真係好多成個范冰冰咁 不過隔離係polo shirt牙叔

G持ching為港增光

宜家係爆炸頭 俾個大陸牙佬指住 : Wa 這髮型

好撚正 仲要幾大波

忘了愛

妈b 不用咱的东风雪铁龙 就是他妈的汉奸 nmd

有国货不用 用日本鬼子的东西？ 哥也是醉了

好似成街都陸軍裝 一係幾年前d斜陰

妈蛋 大陆妹子一级棒

中一剪過陸軍裝 想哭

我是一隻小小小小烏

等緊島ching開飯

快d上水

VP 係咪心諗打假波搵既仲多過個獎金

果條最後我收左

成件事好ON9

你過數比佢?

online banking囉

集氣召喚島ching上水

1

4

5

krimz

係街度
VP又假波？

2-16

好癲

pasha 一槍都唔中

pasha開左3-4槍無槍中

大陸佬: 這位肥哥 真牛呀

niu b !

其實我地屌連登低質係博咩
的確係一個好問題
呢排D野好似不停衝擊緊我D價值觀

見親FAZE DEAGLE ROUND都好撚驚

綿綿頭上飛花

差d笑左。。以為上網先會講。。

細波邱x雯都打cs

konfig= eco killer

。。。

carry me?

U carry me la diu

me now sliver wor..

Me silver 1 wor

steam???

chun gor

..

ching 忍笑能力都幾高

今晚俾你
係街

係街 今晚打

north要輸了

MSL

wtf

呢埸好好睇

gg

精彩

男同學瘋狂求愛 邱淑貞釘實大女沈月

豆豆

rip出場了

deadfox

Deadfox

nip overpass

nip真係好撚廢
曾經既fanboy

nip vs faze
fnatic vs clg

deadfox打親nip都好勁

deadfox食撚左藥咁

draken;...;

;...;

d key愈滾愈大

time to cash out my st fire serpent mw

唔覺唔覺nip都柒左咁耐，一啲起色都冇

上面有大戶呀

nip 個overpass真係好廢

where...
我上面得個天花板

唔想講

仲有幾日玩下

dl 好慢咁跌返

11號CSGO執笠

諗住好似上次咁
低位入市

兩個月前 169把mw 600k左右
宜家0.08MW 600k d人都唔敢offer

overpricing skin 開始都冇人接

出埋新pass就

佢把dl

仲未到我present
我想返去打機呀

講完conclusion就走啦...

you disturb me da gay
your spring pocket will be barbecued

NIP

f0rest

forest

派膠變左神fake

rip

comeback到咁輸好dup春

Nip

肥堡

2round輸肥堡

2round輸xizt

最尾果round肥堡就算手槍應該都ez kill黎架喎

屌 條友背脊對住佢都殺唔死

say real 咁都唔換人真係可以唔洗再睇NIP....

換走drakan

nip trash

nip真係唔好再打overpass

g持ast打爆巴西狗

y all ppl underrate HR

想睇nip打唔嬴minor

放把flip marble fade fake ice fire

karambit p1

打mm排國人會瘋狂彈game
有冇解決方法
打兩場彈左三次
而家俾人禁左入唔返

全部都係雞

又要我講
俾黑貓屌到臭

黑貓白貓 有閪屌就係好貓

get rich...

見到個bug

ez

通常想買刀
係咪收keys換抵d?

nip vs fnatic

clg打immortal
sk要打faze
巴西仔係咪太-6

all in sk 做收息撚
sk邊有可能出唔到group
你估vp咩

老實講
faze真係唔好彩 一次終國隊都無得打

#fazeup

niko 預備on fire
身家預備翻一翻

講真個句
想睇巴西狗開衝啲

仲有8分鐘就開波 係咪要搵定收咩刀好

希望karrigun生性....保我全家幸福....

講真個句 sk比faze屠走左....
今鋪仲唔係g2 champ

#allingetrich

唔訓教都要睇faze,
my faze, my faith, my face <3

射jor

唔講咁多,淨係睇faze得45%odds就知值博率好高
上車盤

小賭李家誠
大賭巴菲特

支持Niko

Fnc 贏nip
真係跳

nip連mvp都打到咁緊
hr都輸
點撚樣打fnc呀

Train

@應該西

有無師父可以教我玩csgo
打到灰機，步槍好似唔識中人咁
p90同mp7仲好用ak同m4
打左好耐仲係銀牌4

因為你驚

You dont have to die
If you kill someone first

巴西狗

唔好咁快開心住...

Kio ho lun choi -.-"

Sk no fnx = Astralis no Xyp9x

Allu

BOT allu

Kio the king

Allu 又

k1o-dA-k1nG

No Ace is

fallen啲scout

巴西狗
btw宜家有咩網可以賭csgo

No use aimbot

想知Faze比賽個陣係咪圖書館咁靜

Faze應該入到決賽

Thanks

Fallen 0.5

有冇手足跟左faze

應該navi贏啦

香港人生活壓力真係好大... 打場MM讚人勁都比人屌

sorry...

NA always Cache...

眼訓

捱唔到瑞典打吡 屌你老味

this sor B want try to scam me lol

死臭雞比狗屌

各位ching去report佢一波

JM9

比我講中左

fns
1g
na molotov

HR ho lun ging!!
that ange1 use 8-12hrs run map everyday.

North 同 Faze 呢2隊 "新隊" 真係好撚勁

Team Aizy and Team Kioshima

Hen狗冇晒威力

CLG嬴又嬴錢了

mm?

又輸錢dllm....垃圾imm.......咁爆法下場bet nip算

好型+1

magisk 再進步d 應該有能力問鼎major

+2

果邊咪有電話亭囉 <---答呢句再妙d
個scammer 睇到一定即刻噴血

on9 friberg

肥堡槍法似我

BOTBERG

講真,pros都係人 係人都有錯 咁spray慢幾秒都好正常

個腦停左

olof

nip廢到

肥堡:NIP classical play style係放你嬴十幾round再黎個nip magic

btw,肥堡top frag架

GeT_RiGhT
$350
0
0
10
0.00

NIP被強姦實錄...

top frag又點呀
睇數據有用咩

肥堡即刻訓醒

訓醒?

team-forest

nip廢撚到...

掉個靚火夾隊友 訓醒啦

14rounds殺到一隻 有我9成功力

nip 換PYTH上黎好過啦
試下DRAKEN+PYTH
好過一味換第5人